<?xml version='1.0' encoding='UTF-8' standalone='no'?>
<bookText>
	
	<!-- You can define an author name to be shown in-game by setting the 'author' attribute.
		I advise using a lore-friendly name so as to not break immersion, although of course you're free to use whatever name you like in your mod. -->
	<htmlContent tag="HYENA_BASIC" author="Professor Webster"><![CDATA[
	<p>
		鬣狗化形几乎只在莉莉丝王国南部的稀树草原和沙漠中现身，但也偶有零星个体在御城区的街道上游荡。圆形的耳朵、散发掠夺性的眼睛以及独特的斑点或条纹皮毛，这就足以让人认出他们是鬣狗化形。
	</p>
	
	]]></htmlContent>
	
	<htmlContent tag="HYENA_ADVANCED" author="Professor Webster"><![CDATA[
	<p style='text-align:center;'>
		[style.boldHyena(斑鬣狗)]
	</p>
	<p>
		斑鬣狗化形是稀树草原和沙漠里的游牧民。虽然他们在御城区谋生的情况并非闻所未闻，但大多数人都倾向于坚守自己的部落营地。有时他们会组织起袭击小队，冒险离开荒地中的家园，寻找旅行者或不设防的村庄进行袭击。
	</p>
	<p>
		该种族的女性通常具有较大较高的体型，她们的阴蒂特别粗大，可以当做假阴茎来使用，这一点十分不寻常。相比之下，男性斑鬣狗化形要比女性更矮，体形也更小，但仍然比普通人类略高。
	</p>
	<p>
		斑鬣狗社会崇尚力量，基于其生物学特性，通常表现为母系社会。每个部落由最强大的战士统治，并由一位具有奥术天赋的萨满辅佐。通常来说酋长是女性，但男性领导部落的情况也并非闻所未闻，当然，这种情况很少出现。较强的战士(通常是女性)会将部落中较弱的成员(通常是男性)视为仆人。这些较弱的部落成员又反过来管理着部落的俘虏，包括奴隶和勒索赎金用的人质。这些俘虏如果不被战士或萨满亲自管理，就可能被当作部落下等人发泄性饥渴的渠道。 
	</p>
	<p>
		和大多数种族一样，奥术风暴会使鬣狗剧烈发情，他们会积极地寻找一个可供支配的对象。值得庆幸的是，大多数鬣狗生活的地方距离御城区风暴中心很远，因此不必太担心自己会成为这些受影响个体的受害者。
	</p>
	<p>
		和大多数种族一样，斑鬣狗的后代将是鬣狗和伴侣种族的混血儿。具有奥术天赋的孩子在鬣狗社会中尤其受到重视，也正因为如此，袭击小队时刻在关注穿过领地的那些具有奥术天赋的旅行者。袭击小队因为害怕报复而不敢与恶魔搭讪，但有一些报告称，半恶魔、妖狐和其他具有奥术天赋的人会被突袭小队友好地提供保护或交易，以换取生育孩子的机会。然而，通常情况下，鬣狗袭击团体会试图用武力夺取他们想要的东西，包括配偶。
	</p>
	<br/>
	<p style='text-align:center;'>
		[style.boldHyena(条纹鬣狗)]
	</p>
	<p>
		条纹鬣狗化形是荒原中的定居民，他们靠自给自足的农业和畜牧业为生。他们重视文明社会的法律和得体行为，因此在御城区中，他们比他们的斑鬣狗表亲更常见。不幸的是，他们的居家天性使得很少有人长途跋涉到城市去。尽管他们在很大程度上是独立的个体，重视个人的隐私，但由于死对头斑鬣狗化形的威胁，他们还是会成群结队地在荒野中旅行。
	</p>
	<p>
		男性和女性条纹鬣狗往往具有相同的身高。与斑鬣狗不同，他们的生殖器布局没有任何特殊差异，而且二者的身体素质都同样出色，或者说，非常出色。 条纹鬣狗长而奢华的莫霍克发型可以说是他们的骄傲，男性和女性都拥有这种发型，并且会在此基础上加入许多个人想法。珠宝在较富裕的种族成员中并不罕见，但最常见的装饰方法只是将其简单地染成个人喜欢的颜色。
	</p>
	<p>
		作为一个基于独立性的社会，他们渴望拥有隐私，这意味着他们经常会在遍布稀树草原和沙漠的各个乡间村落安家。虽然肉体上不像他们的斑鬣狗表亲那样令人生畏，但在条纹鬣狗社会中，肉体上的成就仍然受到高度重视，因此运动成为了他们社会中常见的消遣活动。他们常常以强烈的竞争精神来表达自己对巩固个性的愿望。因此，御城区内的条纹鬣狗经常出现在健身房里，尤其是拳击场附近。
	</p>
	<p>
		条纹鬣狗的竞争天性也体现在他们与斑鬣狗的关系上。尽管他们倾向于独立，但成群的条纹鬣狗仍然定期在荒野的城镇之间巡逻，寻找机会与游荡的斑鬣狗袭击者进行战斗。只要付出一定的代价，想在荒野中旅行的商人和其他旅行者往往能获得条纹鬣狗的帮助，抑或是准许与这些治安维护团体同行的合约。
	</p>
	<p>
		奥术风暴会让条纹鬣狗剧烈发情，但与斑鬣狗不同的是，他们的攻击性并不强，可能会顺从于那些自愿的对象，也可能会强迫那些不情愿的对象服从。
	</p>
	<p>
		和大多数种族一样，条纹鬣狗的后代将是鬣狗和伴侣种族的混血儿。条纹鬣狗的家庭结构仅由自己和伴侣组成。尽管父母通常会提供力所能及的帮助，但孩子们还是会尽快努力拥有自己的家。孩子有了家之后，就会开始寻找伴侣。条纹鬣狗通常是一夫一妻制，但城市化程度较高的个体往往会比乡村同类更加淫乱。
	</p>
	
	]]></htmlContent>
	
</bookText>
